本港新增67宗新型肺炎確診 其中63宗屬本地個案

大爆發了

唔係好多姐 繼續返工啦

仲未有三位數

轟啊

竟然開大

冚港剷啦今次

坡狗會唔會已經siu9緊禾地

終於肯報過50

屌
尋日得十零宗 有37宗初步趕唔切確診
咁今日自然多番

又唔見有人話尋日少

咁今日幾多初步確診？

衞生防護中心公布，本港新增19宗新型肺炎確診個案，另有37宗初步確診，有機會在今晚轉為確診。

尋日

上次300+
仲有排啦

高峰未到，岩岩先開始

Monkeypore主要都係外勞中
Local transmittion根本唔多
遲啲笑都唔遲，雖然佢地lockdown經濟已經好差
但香港咁托市法之後死得仲慘
加埋港共同某部份無腦短視市民偽防疫
以為限下人數加下隔板就可以繼續圍爐
根本任何室內地方空氣唔夠流通就高風險

張竹君：初步確診個案或於稍後確診 料明日數字或較高

之前啲人仲去行山去離島mola mola

料明日數字或較高

其實新加坡之前只係無口罩
政府封哂城

依家口罩又有 城又封

咪唔會有事

香港就係咁放人入黎免疫 父親節又比人大家庭飯聚

佢尋日講架

今日咪高囉

世界末日

我懷疑由放跨境學童既一刻開始

就開始傳緊變種VIRUS

多謝港共

明天我都請左假去行山呼吸新鮮空氣
應該安全過返工

我始終覺得船員仲大獲
菲律賓日日幾十人番黎中招

仲放人免檢疫入黎食頂泰豐食完聯絡佢通知中左招已拍拍羅友走左

嗰班死仆街全部exempt晒
探個熱根本冇撚用，一係冇病徵一係啪藥撳住

Boom

公務員繼續返工

叫之前笑鳩外國 話香港好安全個班on9藍絲回應下

升穿左50既分界線

驚閪咩

28宗本地相關
35宗無明確源頭

好撚多本地

武漢肺炎

幾多初步確診？

繼續放人落黎搏封城？

奶啦奶啦 屌你老母

免檢支那人周街走 帶頭攬炒

都係要返工

今日都好多人唔戴

屌 計埋琴日個三十幾個先67個 個病廢到

死緊啲廢老未幾好

暫時十幾宗

boom

老闆：政府冇話WFH，希望大家注意健康，暫時一切如常繼續返工

轟

咁少 唔戴了

好多香港人有病都冇檢測

少少想戴埋眼罩 而家只係戴普通外科罩

Monkey raise again.

屌你老母感謝黨

幾時一日一千？

關撚事咩
大陸狗開始落黎你去邊都冚家產

帶口罩囉！美國幾萬單咪又係咁過

67了

真，頭腦清醒

信正苦 唔驚

驗得多就多其實

我都咁同d fd 講, 高乜鳩
同琴日加埋除二, 之後平均每日都無50...
琴晚講左37初部, 預左今日實高架啦...

將37放返落琴日度既話, 其實今日都係得30...

Pish

#[abomb]

信唔信啲試劑造假，無事都屈到你有事?

屌廢老唔戴口罩呢啲好明顯唔講
唔明點解有人屌無得堂食，而唔係屌政府唔禁全日堂食
唔明點解有人會話要趁戲院last day要迫入場睇埋先
，我就算入電影中心check得最密，都大把人偷雞見無人就除低

小事，聽日lunch去打邊爐

我無諗過香港會有之後

67人感冒都係新聞

林鄭: 吊 咁雞小

唔返想俾連登仔屌死咩

唔好咁啦

聽日我請左假郊遊呼吸新鮮空氣
一定安全過返工

未破百 繼續番工

無諗過?
明明全世界都爆緊禁唔住, 點可以無諗過, 低估個風險
個陣回落啲連燈仔笑人恐懼撚個陣, 我就出黎叫人唔好放鬆, 唔好步垃圾坡後塵
啲連燈仔就話無事, 谷得耐, 好悶要出街食玩
今日咪證明邊個有智慧囉

麵麵

diu大陸哩死返大陸啦

支麻雞一隻

習慣了

咁少
一日過萬單先好賣新聞

你要同熱狗講

香港無末來

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

支味濃

支那坡笑緊我地

班友冇邏輯
因為香港人做得足,所以未爆發,就講成個病毒唔會爆
明明全世界都爆到七彩